泰王有 20條女 陪住隔離！公平咩！

Coronavirus: Thai king self-isolates in Alpine hotel with harem of 20 women amid pandemic

Thailand’s controversial king has been self-isolating in a luxury hotel in the Alpine resort town of Garmisch-Partenkirchen with his entourage.

King Maha Vajiralongkorn, also known as Rama X, is said to have booked out the entire Grand Hotel Sonnenbichl after the four-star hotel received “special permission” from the district council to accommodate his party.

The 67-year-old king’s entourage included a “harem” of 20 concubines and numerous servants, reported German tabloid Bild. It is unclear if his four wives are living in the hotel with the rest of the group.

Guesthouses and hotels in the region were ordered to close due to the coronavirus crisis, but a spokesperson for the local district council said the Grand Hotel Sonnenbichl was an exception because “the guests are a single, homogenous group of people with no fluctuation”.

However, 119 members of the entourage had been reportedly sent back to Thailand on suspicions they contracted the highly contagious respiratory disease.

News of Vajiralongkorn’s apparent self-isolation in a luxury location was met with anger by tens of thousands of Thai people, who risked breaking the country’s lèse-majesté laws by criticising him online.

Under the laws, anyone who insults or criticises the monarchy could be imprisoned for up to 15 years.

But a Thai hashtag which translated to “Why do we need a king?” appeared 1.2 million times on Twitter within 24 hours after an activist claimed Vijaralongkorn was travelling on holiday in Germany while the outbreak continued to spread across Thailand.

The Thai Ministry of Public Health announced on Saturday 109 new cases in the country, bringing the total number of infections to 1,245.

我要20個.jpg

圖

無圖你開post黎把撚？

人地泰王啊 你個死毒撚

人妖拮返轉頭

20個由朝對到晚都好快厭啦，唔多

一日一個，第21日就可以返皇宮

我都想做秦王

皇上.jpg

秦王中肺炎死會否同支那開戰

你老母都陪緊

呢個泰王好似出名咸濕

冇圖 我話你畀20個藍絲大媽強姦都得啦

呢屆泰王出名淫亂

20個肥婆制唔制

泰王想要咩女都得啦！

咁你明啦?

泰國浴就係泰王發明，再流落民間

21人會唔會群組感染
去飲都唔可以多過廿個人囉

毒L快去投胎，下一世去做泰王

每次4P ，人數啱啱好，冇事！

睇黎呢度個個冇乜點睇泰國新聞，連呢個泰王都唔屌，佢唔係多女/包二奶咁簡單，仲係如佢分手收場既女人唔係坐監就被逐出國

原本有老婆，但9立王妃（王妃姐係二奶），第二任王妃離婚後連同4個仔（即係泰王親生仔）逐出國，最細個女留係王宮做人質

第3任王妃因為同泰王搞左個淫亂party民望大跌，泰王為左劃清界線，搵人告佢貪污，再離婚，貶為庶人

之後搵左個後生女做第4任王妃，跟住後生女比大婆中傷，泰王又廢王妃，仲捉9左唔知去邊，有傳死左，第4任王妃姐係之前有post講過揸戰機個靚女

第3任王妃因為同泰王搞左個淫亂party民望大跌，泰王為左劃清界線，搵人告佢貪污，再離婚，貶為庶人

同泰王搞左個淫亂party都出事？

無人知咪無事囉, 揚左出黎咪搵人祭旗
唔係國民咪反佢

香港求其一個十億以上嘅有錢佬都唔只20條女啦，連登仔大驚小怪

寡人

20個一齊點玩啊？

揚左嘛做王子果陣

事後驗返邊幾個確診，就知道邊個係皇宮睡房入邊嘅0號感染者

戰機果個好正喎
記得佢渣飛機d相紅到好多外國新聞都有報
咁都要被消失

純文字討論左兩頁?

分開唔同 team, 保持新鮮感

cls

是但 Down 套群交 AV FF下

求圖

（粉嶺要人！急！）今日下午有大量還押手足上庭跪求聲援

圖又冇link又冇
屌你老母

所以佢老竇做到死都唔肯傳位俾佢

thats not isolation works

原來喺監獄死埋

呢件上位個陣 泰國人都知今次碌柒

睇錯拳王，sor

831恐襲上咗外國知名暴力血腥網站

連登一向都係咁有文化氣息

依條仆街睇佢衣著都知佢唔正常啦

下 死左？
上次睇佢拎走左佢個名份

假如係佢同奶共公主
我都會忍痛揀呢個秦王

我見3月有新聞話佢監獄入面死左

呢個同巴育關係好D，巴育一樣奶 好似係

啲片揚左出去

之前聽講話泰國人好唔中意呢個泰王
好似話佢家姐民望高啲

佢唔係殺左自己啲王妃咩？

但係作為皇帝，生仔係好緊要，佢阿爸心情應該好矛盾

記得做親佢皇后都無好下場

依個post成班警犬
真係好正

全部都好撚樣衰

公平呀，你唔係王帝咪無囉

記得睇 Reddit 有班泰國人喺度屌尻佢，話呢個 new king 好垃圾 係因為喺國内唔講得先冇人知

泰王浴

比廿個鄭欣宜有撚用

練泰拳咩

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

link？

老婆攞來生仔，扑野就搵靚女，定律來架！

What?!?!? 真架？

佢老竇一生有好多政績
唯一嘅污點係生咗個仆街仔

我記得好似大家姐民望好高，點解唔傳俾佢？

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣
同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

女人

樓主幫幫手
Pin下

e個泰王係咪痴痴地線?

呢個世界行緊資本主義就應該取消晒以前所以帝權後裔既身份佢

秦國仲要經常軍變 帝權都仲可以健在

佢真係著得好撚變態

佢老豆點解唔生多幾個仔，搞到俾個癲佬做

泰國人點解咁鐘意紋身？

咪係，好公平，人地當時跑贏幾十億人先出到世

皇家AV？邊度有得睇

廿條泰妹姐 你都得

秦王地位好撚高唔屌得架

畀泰仔聽到會殺你全家

前泰王就高 我有泰國朋友都會話e 個係bad king

成個以前撈偏而家冇飯開又要去飲野溝女果d廢中咁既款

現實上有錢到傻

有錢，仲要成個泰國打橫行咁濟爽到呢

同佢老豆1個天1個地

佢有幾多件依啲背心

記得以前有傳言話佢有愛滋病 所以唔可以傳比佢
驚佢短命過正常人

白龍皇可能會
哩個就

泰王都有心無力

大內密探零零發
張達明

爽死

如果個國王俾面大婆,係外面尊重佢但自己好咸濕有幾十條女
係呢個前題下作為女仔既你覺得OK唔OK

因為軍變係皇室指揮,呢個係公開既認知

以為拳王泰臣

覺得唔係背心咁簡單 直頭係女人sports bra